《鐵馬尋橋》兄弟團祝嘉穎當爸 唐詩詠：一定錫到BB燶

【星島日報報道】對於鄭嘉穎及陳凱琳宣佈有喜，《鐵馬尋橋》兄弟團均送上祝福，唐詩詠說：「恭喜嘉穎，今年他最想有的兩樣事物（指老婆及BB）都有了，這個BB一定是萬千寵愛在一身，我們一班兄弟姊妹一定錫到BB燶！」馬國明則說：「恭喜恭喜！祝BB身體健康，一家人平平安安、幸福快樂。」更附上3個錫錫表情，想必也如詩詠所說「錫到燶」！

隻臭雞要借陳凱琳上報

個b老豆同公公差唔多一樣大

顧汝章

睇錯錫到bb爆

<唐姨風暴>

唐姨會唔會做到契媽呢

bb燶d定浸大壽頭燶d

呀

人在遠方 蟬沒有和唱

青雞面

一腳踢死